有冇遇過唔拎傳單會鬧你既派傳單佬

我遇過兩次呢d閪佬，兩次都係荃灣

第一次係荃新果邊，行緊果陣佢係我正面派比我，我唔拎，佢一路係我正面擋住，我轉左佢轉左，轉右佢就轉右，就好似踢波食身位咁，講：「幫幫手攞張唔該」,但我果時急住走，都係唔拎，跟住係我擺脫佢果下佢用手輕輕拉左我一下之後講左句「正衰仔」，但果次真係太急住走有緊要野做，冇屌鳩佢，依家諗返起好唔gur

第二次係千色果度，條垃圾gym rooms sales仔，我一路行佢一路係隔離跟住我煩鳩我，我已經好禮貌咁講我唔需要，佢跟住我行左成條街咁濟，之後去到街尾就冇跟但講左句頂你個肺，我果下就真係忍唔住掉轉頭講左句屌你老母你再講多次，佢即刻冇聲出慢慢走

屌你我派比你你唔撚要
你係咪摟屌
家陣仲要上嚟連登公審我
搵食幾撚辛苦啊屌你老母
你幫我拎張好撚難為你?
你拎撚完我話撚知你掉落垃圾桶啦
咁撚樣都唔幫正仆街

其實平時普通既會拎
但垃圾gym room sales 拎完佢仲會煩鳩你一輪

平時派傳單嗰D 我有手有時間會摞一張
因為佢地都想快D派完
但係sell野既例如Gym room嗰啲 我就一定唔會理會

建西狗落地獄